(紋身）想紋哂全隻手臂紋咩好

紋咩公仔好
比d建議

hello kitty

唔知就唔好紋

樹藤

冇改錯名

清明上河圖

成隻紋左佢

好柒

地圖

入去舖頭伸隻手出黎同紋身佬講：同我炸黑佢

首先你有幾億
買晒金銀珠寶
之後紋張藏寶圖

想紋咩都唔知
自己睇多啲圖
睇下鐘意咩style先啦

千字文

紋1000個蠢字

紋咩都唔知紋黎把能？

成隻紋黑佢
變黑手黨

諗唔到你紋乜鳩
隻手係你嘅定連登仔嘅 ？

紋白佢

咁第時你興家個陣就可以同人講我白手興家架！

好撚型

成隻左手炸J圖
到時唔洗講人地都知你係左手J圖